手足極快手搬開路障俾消防車過 國際文宣！

國際文宣

推